%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg7.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat ii 7/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\ultimofoglio{31}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{6}{72}
  \metro{18}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{6}{h1}
  \sex{18}{i}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- H ---
  \bx{0}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------ H1 ---
  \cxe{8}{1}
  \bxeto{12.5}{1.5}{1.5}{1}
  \cxe{14}{1.5}
  \bx{20}{6}
%  \bx{24}{0}

  \begin{scope}[shift={(26,1)}]
    \draw[very thick, dashed] (0,0) -- (2,0);
    \empx
  \end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------- H ---
  \byto{2}{2}{2}{1}
  \cy{4}{2}
%------------------------------------------------------------------------ H1 ---
  \cye{6}{1}
  \cyeto{9.5}{1.5}{1.5}{-1}
  \byeto{11}{0.9}{1.5}{1}
  \cy{12.5}{1}
  \byeto{15.5}{1.5}{1.5}{1}
  \cye{17}{1}
  \cy{18}{1}
  \cy{22}{2}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
  \pedab{0}{2}{2}{1.8}{10}{9}
  \pedba{2}{1.8}{7}{2}{9}{10}
  \pedab{8}{0.4}{9.5}{0.2}{2}{1}
  \pedb{9.5}{0.2}{11}{0.8}{1}{4}
%  \pedab{11}{0.8}{12}{0.8}{4}{4}
  \pedba{11}{0.8}{12.5}{2}{4}{10}
  \peda{12.5}{2}{14}{2.2}{10}{11}
%  \peda{14}{2.2}{15.5}{2.2}{11}{11}
  \pedab{14}{2.2}{19}{2}{11}{10}
  \pedab{20}{2.2}{22}{1.8}{11}{9}
  \pedb{22}{1.8}{24}{0}{9}{0}
  \pedb{24}{0}{26}{0}{0}{0}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (8,1) -- (8,0.20) -- (20,0.2) -- (20,1) -- (28,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (8,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (20,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (20,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (8,1) -- (8,0.20) -- (20,0.2) -- (20,1) -- (28,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (8,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (20,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (20,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
